宜家去邊度有pixel 2/3a買

求介紹

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

Amazon

要買多幾部
怕佢壞無地方整

3A三個禮拜前深水埗都仲有
深知都(？)

利申非打手
單純Google死忠
Nexus4,5,5x
Pixel, 2xl, 4
雖然部4買左番黎都未用
唔想大mon換細mon住

想向死忠求教，3a做backup機用唔用得過？

叫人去深之都買

有性趣，唔知邊度買抵 d

先達 三禾電氣

真心
大家都話深G都賣親都係鬼機
但我買左咁多部…
都好似無咩邊部有事

touch 個 wood 先

Amazon, 剛剛先入手一部 3a XL

巴打係邊間買多

岩岩打左但睇唔到

冇左呢個折了

鬼域?

正機都抵屌 利申用緊

amazon冇得輸
不過要睇清楚係咪sold by google同埋全新
免費直送香港

覺唔覺而家太多黃藍map搞到亂曬

PIXEL幾時有雙卡

佢都唔係食呢條水ge
they don't give a damn

pixel 4

pixel 3好似ok
FREE AmazonGlobal Standard Shipping 係咪姐係唔洗搞集運個D
直接填自己地址就OK

係

買新品：
US$449.16
& 免費送貨至 香港。
會將此商品送到 香港。 結帳時選擇 免費 AmazonGlobal 標準配送 便能在 週一, 一月 6 - 週一, 一月 6 取得。
庫存僅剩 1 - 快下單。